[多圖] 大陸潮牌FILA搵非混血鬼妹代言，大家受唔受

介紹返，其實FILA已經喺2009俾中資ANTA收購咗港澳中業務

而且FILA已經搵咗非混血鬼妹陳凱琳代言好幾年，亦有贊助FYY、江嘉敏佢地，佢哋每出1個IG POST就可以買幾個名牌手套，而佢嘅經理人，即係CCTVB都有錢分
講多無謂，派嬲

🇨🇳 FILA (安踏旗下) 🇨🇳

我

三個唔買FILA嘅原因：
1) 中資🇨🇳 安踏 (ANTA) 喺2009年已收購FILA大中華區業務；

2) 與TVB偽人關係密切，聘用陳凱琳代言，亦有同馮盈盈、湯洛雯等多位人合作，送畀其他偽人嘅產品贊助 (衫、波鞋) 更係不計其數；

3) 防彈少年團 (BTS) 風波。早前BTS表示會銘記喺韓戰中受苦難嘅韓美軍民，被中国網民批評「辱華」、「不尊重中國人民志願軍」，期後FILA將BTS相關商品下架。

Push

英英

勇勇

正經野要推

Fila比狗屌

英仔

催催

Fila咁撚柒

同我上

push

上呀

不了

Revenge

其實本身都覺得柒

腦腦

Fila啲野真係好樣衰

推

心水清

改名做gi la 啦

wtf

今晚睇連登個使用時間應該好精彩

收購左成間定中國業務先

我冇買過

推手

屌你安踏

對題

收購晒我中意嘅牌子

噉多個私煙post都唔知有乜好睇

各位晚上好

大中華區業務

買開咩

FILA

FILA真係比大陸仔着到濫哂

今日推咗好多個po
應該夾埋有3個幾鐘

其實唔知有咩好推
肥婆是抵死的

Bra bra

BB

晚上好

腦腦安安

挽上巧

Fila 而家變左柒牌

催催食咗飯未

早抖

佢好醜樣

豬豬安安

咁早瞓

安安去派嬲先

推咗先，今晚好難推

條女即時除哂身上FXLA嘅衫褲鞋，問題解決

唔該 狙擊下 VIUTV藝人
幫中資銀行 同海洋公園賣廣告

好黃既VIUTV 幫 中資銀行賣廣告

推推

Bra安安

最近冇食過飯，最多食意粉
今晚食蛋同麵豉湯

你今日過得幾好嘛？

多謝你

豕者豕者

麵豉湯好飲

本來一般,RAP後開心到久久不能平伏

推推先

唔知
見到款都覺柒味濃

派嬲

FILA 堅柒
當年街場打籃球，著mj 當然多，著 AI answer 都唔少，
但係 stackhouse / grant hill 果D款真係唔掂

翠

好多港女著柒到仆街

祝你日日都可以咁開心

唔懂得硬係有種柒味

你呢？

一著就成陣大陸味

聽朝返工

我仲喺拉把
今日晏晝推咗好耐12港人
完全冇温過書

中印混血兒

半

我都係
辛苦晒，第時賺到錢養我

你又唔係又靚又可愛嘅絲打

我最近少上連登，之前一直keep住mon實，搞到個心靈好攰好頹，而家想抽離下

推下

我期待22號

我唔靚

苦苦

催淚絲

你變喵我就考慮下

你男人嚟

非混血鬼妹

開心見到你

山

peso

iso

loco

催催好乖
好攰好頹都仲喺度推

200

我都係啊 不過我今晚要早啲瞓 聽日早起

what time?

40幾年前嘅潮牌

我唔係男人
你哋唔信我

推
推推
推推
推推
推推

歡迎
點叫你好
叫伏伏點睇

10點左右瞓 6點起身

我可能唔乖架我或者好曳你唔知
用咁耐手指痛

個底好似彎彎哋？

苦苦晚上好

唔講真係唔知

早睡早起，同我一樣

聽日加油

你超乖

好早好凍

Tui

Halo勇武巴

從來唔買係懲罰唔到

口頭巴

全部屍煙post

#17

搵埋啲咁柒既偽人代言影衰自己品牌都有

伏伏

大家都

呢個牌子咁耐都死唔去,對上一次聽已經係Grant Hill著

我記得呀
但個topic係錢，以為係出糧

今朝出咗門口先發現13.幾度大家記住著多件衫

伏伏伏
食咗飯未

頂你，載入笑死，一見到你載入式推post就覺得有啲唔妥好掛住你呀淚淚我

我曳

今晚凍，著多件衫

你搞錯咗啦

頂 原來載入巴嚟催淚絲講完先知

好柒樣衰

依家先#17
要爆seed了

催巴

得啲大陸人著，柒到喊

馬盈盈呢個八婆咪又係當年高登捧紅佢

吓

頂佢，一見到新人用載入式推po就R曬頭當我傻架

如火巴

苦巴

莫要生氣

#連登友善運動

你唔好舉中指

明明係印妹

有冇著多件衫

Push push

催你個頭淚淚居然信你

陳爸爸：但我同老婆都係華人喎

收返

今日出咗門先發現13度好彩有帶衫

唔好客氣

講定晚安先，怕你準備收機

陳凱琳只係一個比個50幾歲阿伯玩到爛既爛臭閪

依種天氣好正，夠凍又夠乾

#14

有心推推下又精神咗啲不過都係照推到10點聽朝再推

眼瞓就收機訓啦，好好休息下

我都預備翻晒啲手套冷帽圍巾

我會自動波㗎喇仲未太眼瞓

唔好勉強自己就好

好明顯係蝻

知道

港仔

不過香港淨係圍巾都應該夠

#13

Hello呀催

凍到手字都㩒唔到制

我都幾怕凍 再凍啲一定要帶手套

祝你行路平安
#連登友善運動

原來呢個柒牌比支那安踏收購左
成大陣支味

乖乖苦苦

你幾好嗎？

你都乖所以先會覺得其他人乖

熱門好多私煙POST

你又知我乖寶寶我可能好曳架

差妹就差妹，鬼咩妹？

依排有時間去行下山

#16

pish

睇吓風景，比自己放鬆下唔錯

Top10都入唔到有冇咁難呀

求求你太遲啦，淚淚準備收機啦，晚安

唔計佢中資
本身嗰浸除都好支那

曳都係少少啫 都係乖寶寶

今日遲咗
晚安

陳凱琳咁大奶 原諒左

港中澳個啲咁柒
點買得落

#12!!!

不過行一次山要抖返一個禮拜
我好耐無做過運動

早抖喇 催淚絲

好有心
順便問候埋巴打伯母

我啱啱凍到仆親

佢D 款不嬲都好大陸. 又勁貴

E

死啦應該真係上唔到top10

好樣衰

推推17

fila d產品 鞋又抄下adi
衫又抄下supreme champion
都唔知點解咁多人買

我要著多條褲

小兒麻痹鞋

650

go ar

Pushhhhh

有條片講美國有個黑人細路著fila 返學，比班著nike嘅欺凌

支那

fila fila
free china

有咩問題呀

驚大家唔知
推

都無人著啦

同fifa 有無關係

大陸同潮牌兩樣野本身就絕緣
無可能買

著唔著fila都比人恰

已經買咗都可以照著嘅

fila頂帽真係好好，係台灣買先100蚊港紙

puz

就算唔係中資
咁撚柒都唔會買

Pish

漢奸賣國賊

唔知點解覺得呢個牌子出D鞋款好娘

FILA廿幾年來一直都係好柒好核突架喎
點解而家喺香港又好似做起咗少少? 因為支那人著?
真係好撚核突喎

垃圾

巴打 行動帖請善用推文

ok

支那野加上搵隻雞做代言

雙重柒

Fila d 料本身就好cheap
一攞上手就唔會買

點解唔用番支那雞賣？

早幾年唔知做乜鳩興紅白藍
俾佢哋痴到呢浸水，
多咗好多實體鋪
依家冇啦，想走fashion路線冇人show佢

老老豆豆fila d hoodie麻麻地

甘大波点吾受

15年響Amazon買咗對grant hill應該唔關安踏事？

大力神推

真係大陸仔著
以前都ok 依家不了

肥乸真係好撚蝗

大大隻字

款又柒

我寧願著U記

好似年頭果時我已經出過post提醒大家FILA係中資安踏旗下
希望大家唔好再著呢個柒牌

唔受啦

成七八年前我傻閪閪咁唔知頭唔知路開始幫襯fila，果時貪佢意大利品牌，少人著，無nike adidas咁公廁。

點知越來越唔對路，啲款越來越柒，啲料越來越差，明明到轉季應該去掃貨嘅，點知入到去可以一件都揀唔落手。

後來有日fb彈個廣告出嚟，佢搵万刀甲，支那網紅嚟賣廣告，我就終生blacklist

Tvb戰線又有捷報入嚟做任啦

衛生巾香港代理加盟BigBigShop，母公司不滿：TVB同我哋理念不符喎

屌你老母好地地一個人著完都有浸除